好彩冇辭職 如果唔係份工都冇埋

話說 上星期四早上收到offer 想我12月尾返工
快極都要1月7號返工
我同個位boss 既pa講
我轉頭再confirm上班日期
我同上司傾傾先

同上司傾完話可以4號放我走
之後諗住call back返
食飯前打左1次冇人聽
4-5點打第2次cut線
Send wtsapp已讀不回

如是者 諗緊佢可能忙 等佢覆我啦
隔左兩日 pa既pa用 no caller id 打俾我
話收返個offer 因為你太遲返工

明白我個返工日子係遲
但其實一早同佢講左1個月通知
我同佢 如果個個星期俾offer 就可以12月尾返工

而且我係打算星期六（佢係同意咁做）
或者平日抽時間去handover

但我冇諗過俾完offer收返個offer
佢冇諗清楚唔應該亂俾offer
幸好我未遞信 否則我我冇晒兩份工
亦都慶幸冇入去做 證明呢啲老細三心二意 難服侍

利申：自己係hr

服侍老細奴才心態，無惡不作，害人終害己

所以唔係好明啦
「可即時上班」係一個優點嚟點解大家都咁驚裸辭

HR都老貓燒鬚

唔係要你裸辭

係要你自己賠一個月錢 倒貼去新公司

ww

見到你肥矮粗我都唔撚想請啦😂🤣

樓主個case，如果佢可即時上班，咁佢入左去先發現間公司有問題，結果一樣係無工做
佢依家雖然空歡喜一場，但係keep住有糧出先

一間公司如果連一個月都等唔到，咁已經係一個signal

面試老細自己講自己會有傾有講
結果⋯

係優點 但都會俾人問 點解唔搵到工先走？

見hr先多呢啲case
唔係junior既位置
同team會更高要求

佢仲同講 你扣al過黎 我地都有出糧俾你架

總有人請既🤣

senior位通常都2-3 months notice架啦
咁連等1個月都唔得...

唔等得 應該係新公司幫你賠錢走lor
裸辭冇揸拿好易俾人壓價
永遠都簽contract 後resign

HR啲閪嘢
係每件事都一定要挖到最負面
變成嚴重缺憾咁問你